本台發現有速龍小隊隊員將肩章前後倒轉配戴

本台發現有速龍小隊隊員將肩章前後倒轉配戴
20.06.2019 16:31
警方俗稱速龍小隊的特別戰術小隊，難以識別身份問題引起關注。本台翻查上星期三金鐘衝突現場照片，發現在同一個速龍小隊，有隊員在胸前背心位置配戴肩章，有隊員無配戴肩章，亦有隊員懷疑將肩章前後倒轉配戴，遮蓋官階及警員編號。

保安局長李家超昨日在立法會回應質詢時，引述警方資料，指速龍小隊工作服是依據行動和戰術需要而設計，無位置可以展示警員編號。本台已向警方查詢，暫時未獲回覆。

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

比卡超：速龍小隊工作服是依據行動和戰術需要而設計，無位置可以展示警員編號。

行動和戰術 = 打鳩你班仆街
所以無位置可以展示警員編號

推

推爆佢
李家照今次點兜

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

行得正，企得正，
怕咩比人知

一張相就收佢皮
睇你又點解